[太陽報、鏡報] 巴利加盟江蘇蘇寧

英國《太陽報》、《鏡報》報道，正於美國集訓嘅皇家馬德里正在越洋操作兩宗高難度重磅換血交易，就係出售加里夫巴利，然後買入保羅普巴，搞掂呢兩單轉會，主帥施丹嘅「銀河戰艦」重建計劃亦幾近完成。

報道指，皇馬終為「大聖爺」加里夫巴利搵到買家，就係中超球會江蘇蘇寧，而吸引巴利遠赴中超嘅重要元素係對方畀得起錢，巴利現於皇馬周薪超過48萬鎊，而江蘇則開出稅後年薪2000萬鎊(約1.93億港元)，簽約3年，有關交易將於日內完成。

雖然報道中未有透露巴利轉會費金額，但相信中超球會出手，數目唔會太少，皇馬出售巴利後，就會在8月8日英超轉會窗關閉前，向曼聯收購法國中場保羅普巴。

報道指，皇馬決定豁出去，答應曼聯開出嘅1.5億鎊(約14.5億港元)轉會費，而普巴在皇馬周薪更將高達60萬鎊(約580萬港元)，滿足曼聯及普巴要求，皇馬高難度換血亦大功告成。

主帥施丹嘅「銀河戰艦」重建計劃亦幾近完成。

巴利收唔收到人工？